我想問利迷同曼迷係唔係只會係網上互屌 真人見到就淆撚曬底？

次次係酒吧睇曼對利 大家又唔係想像中咁串 唔知抑制住定點

有無巴打去睇波見到啲好串嘅利迷 or 曼迷

如題